Android 系統市場佔有率達 86%

2017 年數據

今個月嘅 Android Version Distribution
仲有成10%嘅人用緊 KitKat

轉會

夠平 自然多人用

android有平有貴

高階機有得升級
低階機冇得升級

好過apple貴得黎，一升級就仆街

抵iphone市佔咁低，連華為都贏佢

部note2 lte仲未壞
再戰十年

市佔贏有撚用咩
Profit輸apple九條街

因為apple只有宗教 有洗腦 有迷信

Android唔洗更新都可以用到好多apps，但係Apple一定要你更新先可以down到某啲apps，所以Android就算冇大更新都唔係好大影響

apple出舊屎都有人科水啦
profit margin 100%

所以啲人先升垃圾iOS 11，又lag又食電，你以為啲人真係咁想升

不願面對系列
點解得apple先洗到人腦
其他公司又唔得

其實係因為Steve Jobs，Tim Cook愈做愈垃圾

呢個世界窮人都係佔86% 乜咁巧合嘅

同時亦可理解成 linux kernel 市場佔有率最高，Mr.A 可以唔洗再推 linux 了。

APPLE賺錢你有得分?

有得分就唔使上黎鳩up啦
講事實又嬲嬲豬呀

AN俠而家都唔用市佔避率打飛機
市佔好講斷裂化, 跟住又拉埋PROFIT輸黎計
兩邊都唔抵幫

就係冇得分我先唔會上黎鳩嗡
講市佔就育市佔, 使乜拉第二D黎講

On9
Android 有samsung sony ms nokia 小米 華為 blackberry 市佔有得唔高？

蘋果不了。

android市佔高你有錢分？

仲有人丫嘛
夠有人仲用緊note 2,3啦
真係識講廢話

大把人AN中低價機用幾年
係得你眼中只有IPHONE姐

所以咪話唔值得吹奏，個post又唔係我開

多d垃圾窮西an狗用有撚用咩，支那十三億人咪又係大部份都係垃撚圾

好似唔多android 電話廠賺錢

因為食水深囉 成本440usd賣1250usd

ios11 lag, lock bypass
ios12 bug, lock bypass

成班i狗又有得打飛機
一萬蚊人工買萬一蚊手機笑人冇錢買
你還曬啲錢比Apple先吠啦

坐巴士串人搭的士

留名睇渣住iphone以為自己係股東
apple 賺好多錢

連保安更新都無
係幾正既

研發唔駛錢架
Support 唔駛錢架
租舖唔駛錢架
D 員工裝香就得架啦

講下市佔率姐
I狗心深不忿就話人地咩廢咩廢
再講話自己俾人掠幾多水都開心
講到部機幾高級幾貴
幫蘋果做護主犬

咁係咪值810usd?
又唔見啲人話an機食水深?
an機又唔洗研發support租舖人工?

唔洗講an唔值錢 no bull shit

人地食屎食得開心 吹咩 你恨唔到咁多
高尚情操

有更新但唔見得有幾安全

唔係 android 唔值錢
係計所有成本之後蝕錢啫
你覺得 d 廠賣大飽呀？
係加價/正常價錢無人買咋柒頭

有得指紋login ebanking 未

咁你咪睇下 d security report 睇下邊邊出事多😂
之前 intel 個 bug fix 左未呀？

Apple 都無啦😂
轉左 Face ID 麻😂

原來三星成本7000幾賣返7000幾，好有良心

同以前Microsoft對mac一樣

點夠小米玩 賺得5%

小米機價賺你 5%
再同政府 claim 維穩費 fat fat

想知咩情況下自己部電話會自己lock bypass

Project treble 會發揮佢效用㗎啦，等下啦

原來用家要為成本高左係佢地責任,再說服自己追下一部機
嗰邊人工高左,燈油火蠟水電煤,工程師, 科學家又要幫手計埋落去合理化佢
唔怪得蘋果要宗教化啦
因為就連共慘黨都做唔低宗教力量, 要收歸國有化先得

samsung 食水深
lg 食水深
sony 食水深

an機之中得親生仔食水最唔深
可惜冇港行

啱呀
And仔覺得唔駛出糧架
希望你聽日番工你老細都轉你做義工啦
希望你公司聽日減價
成本 10 蚊就賣番 10 蚊啦

個人資料私隱係無價...

靠高階低階嚟定論有冇得升級證明你好無知

而Apple iPhone最近iOS 12真係救翻無數咁多部舊機，就連我老母部iPad Air update完都順到仆街

又證明你係仲活喺以前嘅年代

3年多啲嘅安全性更新，完咗之後就轉ROM

唔係7000賣7000但唔會3000賣一萬幾囉

無人話要你蘋果賣成本
定你覺得單靠賣電話條數就夠找人工同埋起新辦工大樓啊嘛

咁咪好囉，多返人用an機

咁又係
應該好似 sony 咁蝕到連大樓都賣埋先叫良心企業

同埋唔好似為人人都好似你老母咁企係條街度就開到工至得架

android 更新就真係越黎越順

你地idog真係選擇性忘記ios11災難

自古以黎，idog一直活喺唔敢更新嘅陰霾

而ios12都出問題mon

其實更新又有咩好怕喎

真係唔知邊個先無知

又轉移視線啊
讚你誠心捐獻教會姐
唔使借啲耳踩落水狗wo黎托高自己宗教wo

咁紅米啦

基本上售價係成本價多d

不過佢係邊度回本呢

唔夠人講就人身攻擊不過I FAN係咁架啦

所以都係親生仔最好
有港行真心會去馬

企係街度 sell 寬頻好失禮你？
定你老母做青關？
你個 point 呢？
人地賣電話賣得到買樓又唔得？
你條死窮鬼係咪搵得少買唔起樓呀？

成班傻系拎住部iphone出街以爲自己好有錢 笑撚死人咩

炒iPhone果班人都係用an咋

過張相又itunes又apple cloud又剩 煩撚到

ok
where is your point?
你 d 朋友話 apple 賺錢賺到起大樓都唔得咁
咪問下係咪要好似 sony 咁咯
利申：用緊 sony 覆你

有無聽過維穩費？

睇人用咩電話就屈人以為自己有錢
窮鬼心態

你估下我係咪窮人呀拿

呢個社會窮撚/知識水平低嘅都多嘛

其實話android 賣機profit 輸既人知唔知
Google點解要買Android
不過果粉好多都無腦
負皮我ok

果隻大愛港豬既AN狗似哂最低層
唔知引唔引到佢出黎呢

屌你老母，你唔好去串Gucci 食水深，幾萬蚊個袋。Apple 同你d 垃圾三星支那品牌比，戇撚鳩公屋仔

用kitkat唔出奇
我七月換電話之前都係4.4.2

得啦得啦
知你威啦

我識有人用緊jelly bean

你咪公屋仔囉
一萬人工買萬一蚊機充大頭on9仔

用撚咗4年蘋果都覺得係垃圾

連登仔質素係咁上下 無獨立思考

得人身攻擊

試過有個客買apple watch 點知佢部iphone唔係ios 11,仲係10，連都連唔到

你老母食屎大 搞到你咁樣 我唔怪你
公屋仔乖 唔好咁嬲 唔好當自己係Apple股東

用手機定一個人有冇錢知識水平有幾高
我諗你都唔高得去邊

無知一問
Android 係咪得 pixel?
Samsung Sony lg 要幫 google 賺錢所以要陪葬？

喪鐘底層 冇一次comment係冇辱罵成份

你連 point 都無
唔係點覆你呀
好似你咁不停話人無腦就代表你有腦？？？

乜依家 d 打手唔駛 pt?

你咁話自己 d 同伴既？
你個 pt 係？？？

Android 係咪得pixel呢個係咩問題？
咩叫陪葬？
LG d 機成日死底板係邊個要邊個陪葬
Sony d 機...你用埋我果份
Shamesung 係shame 但早年都搵唔少

但無論佢地點
Google 都係賺錢果個

果然係旺角阿伯
廢老用返an好D

Sony 就...用緊
乜有其他 4K 機咩？
介紹下

邊個同佢同伴 你係佢同伴下話

雙修果 d 點算？

你為4k 用ok
百貨應百客ja
啱你心水就係好機

咁我都係以單部機黎講姐

你都幾搞笑, 你諗野飛左飛右唔跟重點, 講講下會講到我老母度,唔講以為你暗戀我老母啊
不過知你自卑啦, 你老母開咩工我無性趣,亦唔使周圍同人講, 不過如果唔係咁點養大你啊
俾人掠水仲覺得正常,唔怪得香港啲蚊型私樓而家咁貴都有啲傻西講到抵啊值啊,狗衝去買啊
定你覺得俾人掠開水開價咁貴好正常好合理, 唔好講咩資本市場係咁, 唔講你有份間公司架咩

廢事又覆左覆右
其他人講咩關我Q事咩, 佢地講咩你咪引用佢地再覆機,
你不如重新諗過再覆啦, 個POINT係邊都仲唔知,你不如做多幾份paper先啦

idog:(整體效能)有得返OS 10
無謂倒數九八七

apple 嗰14%就喺晒連登到
樓主走啦 呢到我頂住

我又唔覺你幾撚高層喎，野野話人idog, 不過做狗好過你做畜

咪講撚咗過相麻煩lor

你老母係咪無生對眼比你睇字呀

市佔率根本唔關好唔好用事，價錢先係重點

Android有低中高價機，iOS只有中高價機，要平只有買Android。你估個個都有錢買得起iPhone咩，呢個世界大把發展中國家人民只夠錢買低價Android機渣

中國印度加埋廿幾億人已經拉高咗Android市佔率好多

但apple食左90％利潤

11比舊屎你食
12拎番走舊屎就變救世主

窮，無智慧嘅，不嬲都係佔多數

賺得多只係因為定價勁高
平均每部利潤高過其他AN機勁多
你地班 I Dog俾人搵笨柒啊

AN機先係良心買賣

你一定無用過ios12

China, India

講完

Android 機嘅 marketing spending 佔大多數

iPhone係比支那人當作有錢象徵，睇下apple收入蝗國佔最多，連登又好多i狗話窮撚先買an機，唔講以為支那人入侵連登。而家外國啲後生仔開始用緊華為，香港人仲喺度用iPhone 打飛機

5s都啦有 5s同期an機有無呀？

叫idog你就應 果然係傻dog EQ高啲得唔得
你冇叫過其他人做an dog先講啦 狗畜
冇人聊你都吠咁大聲Apple股東

耶穌都多人信 係唔係就代表耶穌有道理
有啲嘢係一傳一㗎

用apple =有錢?

唔係
大把有錢人用an, 咁平咪粗用囉
不過窮人就只會用an

未出 android/iOS 前已習慣用藍牙同 email 過相
唔識？

你呢d 垃圾真心慘，日屌夜屌apple 但人地年年賣幾千萬部，自己吹奏部pixel 一百萬都唔知有無，仲要水鳩人地買水貨，知唔知羞？

我覺得
呢個市佔率嘅重點
就如同 Desktop／Laptop OS 嘅一樣
Windows 咁多年都好似係全球有八成幾九成嘅市佔率
MacOS 就係得一成左右
呢啲被超廣泛性使用，具通訊能力兼日常工作應用嘅電子工具
壓倒性嘅市佔率
真係以為係偶然？
嗰啲壓倒性市佔率嘅 OS
唔知點解，通常都係漏洞／後門處處
有心人就像是如入無人之境
話入侵就入侵，話完全控制就完全控制
嗰班有心人
自自然然就要整個冇咁容易被入侵嘅OS 俾佢哋自己用
我自己專登用 iPhone 同 Mac 而唔用 Android 同 Windows
唔係因為 iOS 同 MacOS 特別出眾
而係我唔想部電話同 Desktop／Laptop
好似無掩雞籠咁俾班 Hacker 毫無難度咁自由出入

ios唔update大把人在 啖一樣冇保安

講真iphone畀狗用

慘得過癲狗見人就亂吠
賣幾多又證明乜野?
xs連pixel2個鏡都未追到
叫人買考古機你都未知羞啦

因為ios無hack入去既價值lo明唔明呀

次次hacker比賽第一個比人爆入既都係ios

用住android機買apple股票是常識吧

自我感覺良好